騰訊首公開遊戲性能數據 續炒重啟審批騰訊升近2%

騰訊（00700）旗下測試服務平台WeTest，今日正式發布《2018中國移動遊戲質量白皮書》，首度公開騰訊遊戲真實性能數據。白皮書又指出，內地遊戲用戶總量趨近飽和，加上遊戲產業鏈發展模式變動，不斷考驗開發者融會貫通。
受惠內地重啟遊戲審批，騰訊近期呈現強勢，今早升近2%，跑贏大市。
騰訊WeTest指出，在今年，無論是遊戲產品，或是互聯網下的其他行業產品，統一、批量生產的簡單模式定會被逐步疊代。未來將從遊戲出發，逐步將前沿的技術和服務輻射向金融、電商、視頻等更多行業，助力更多精品誕生。
另外，2018年國內遊戲用戶總量趨近飽和，但隨着互聯網直播的普及，以遊戲為起點，電競、遊戲直播、泛娛樂聯動全產業鏈發展模式，不斷考驗開發者融會貫通。
稱品質與創意是取勝必然關鍵
騰訊WeTest總經理方亮表示，遊戲廠商依靠上游用戶圈地的運動已經走到盡頭，取勝關鍵必然是品質與創意，因此開發者更要做好嚴格的品質把控，珍惜來之不易的流量。
騰訊WeTest又指，兼容性仍是手遊一大難題，數據顯示，安卓系統兼容問題依舊嚴峻，平均每次測試能夠發現10.1個問題，iOS系統平均每次測試發現3.4個問題。

QQ帶領全球進入龍市

要有水訊心

訊心！

咩叫性能數據 cpu d參數咁？